火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火

火火
火火

支持兄弟

仲諗？

其實警方已經係用真槍射擊市民

支持科技樹開發

屌 30個人比人拉 打撚夠陣地未
死守條街 又唔係衝
放火無問題 但做成唔到啲咩
速龍黎就捉幾件
我係狗我依家真係開心死
成班送頭

手足加油

正

打遠程 我地只能防

全部人衝去打近戰 香港人先有贏嘅可能

前線戀戰 中意練陣
算吧....
不譴責不割蓆
唔同意既人就繼續用自己方法抗爭 無需太在意

推

火人火人火人火人火人火人火人火人火人

你班仆街用槍爆人頭呀
如果啲火燒唔到人有咩問題先

出核彈都支持

屌你老母咪撚屌啦，呢個係前線既決定。
唔係現場既咪撚屌

麵粉麵粉麵粉

屌 30個人比人拉 打撚夠陣地未
等人係你面前上撚哂gear都唔走
係咪食子彈先叫勇武
開過條新戰線撚狗唔得 ？
死守條街 又唔係衝
放火無問題 但做成唔到啲咩
仲比個仆街指揮官恥笑
速龍黎就捉幾件
我係狗我依家真係開心死
成班送頭
我好撚心痛

on9 塵爆架
Teamkill 呀？

火都要有用先得架

一包麵粉掉過去先再掉火

去到呢個地步要生火取暖 懇請用以下口號

你係度屌屌屌又有咩用呀
屌完又分化前線
有意見不如好聲好氣講
只係屌 又冇咩好嘅意見
你咁鬧法 只會分化前線

唔好搞婆婆啲紙皮啦

Push

前線未完架

完全無討論

要有作用唔好淨起個火取暖

開槍爆我地咁多位手足頭，用火有咩問題，唔好再和理非啦

整cocktail拋呀求下你地

火炎焱

唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

輸啦

全力支持前線使用汽油彈
就算做咩決定都必須支持

不割席 槍口對外 信任前線巴

支持火火

我嫌個火唔夠勁 下次再比力

油漆

PUSH

老實火要加埋流動性先得人驚,度度都放吓,等警犬有落單時就打佢鑊金

支持手足！

支持前線

ching講緊pubg?

屌
咁既post 都有千幾正皮

Support

全力支持放火

你唔去？

咁你又有去咩？

用火唔係問題 最緊要係文宣support

練陣係講死守?

你小學畢業未？

係火酒到用條長繩挷住包麵粉, 用力掉出去個下啲酒會因為慣性作用唔會灑出黎, 到落地先爆, 但都有危險性, 大家討論下

支持

赤壁之大火燒死班冚家拎啦

不割𥱊
前線手足自由發揮

唔割呀

因住玩到消防割蓆

支持viutv火火

快

火係香港人一齊放嘅！

兄弟用乜都支持

火火火火火火